(live)中大校長見學生

身為中大人
今次係第一次見校長